而家出xzp去邊度出好?

期待左罪大咁耐，今日見到xz2咁既樣，我寧願退而求其次出部xzp算。

請問各位巴打去邊度出機好?

華仁

有咩優惠?

用咩台？如果用太陽台果啲都好平

平

人仔啊

thanks，去睇睇先